% \subject{Diplomarbeit \\ Universität <einfügen>}
% \title{<Titel einfügen>}
% \author{<Autor einfügen>}
% \date{<Datum einfügen>}
% \maketitle

% \begin{titlepage}
% 	\mbox{}\vspace{5\baselineskip}\\
% 	\sffamily\huge
% 	\centering
% 	<Titel einfügen>
% 	\vspace{3\baselineskip}\\
% 	\rmfamily\Large
% 	Diplomarbeit \\ Universität <einfügen>
% 	\vspace{2\baselineskip}\\
% 	\rmfamily\Large
% 	<Autor einfügen>
% 	\vspace{1\baselineskip}\\
% 	<Datum einfügen>
% \end{titlepage}

\begin{titlepage}
\newgeometry{ a4paper, portrait, left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm, bindingoffset=5mm}
\pagenumbering{Alph}
    \setlength{\tabcolsep}{0pt}
    \begin{tabular}{m{0.3\textwidth}m{0.4\textwidth}m{0.3\textwidth}}
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{preamble/dhbw}
        &&
        \includegraphics[width=0.3\textwidth]{preamble/firma}
     \end{tabular}
    \begin{center}
    \rmfamily\Large
	\mbox{}\vspace{1.5\baselineskip}\\
	%
    % ------------ Titel ------------
    \textbf{Erstellen eines Simulationsmodells für eine Kühlmittelpumpe zum automatischen Verifizieren von selbst erstellten Testfällen}\\
    % ------------------------------
    %
    \vspace{2\baselineskip}
    \textsc{Projektarbeit II - T2000} \\
   \vspace{2\baselineskip}
   \rmfamily\normalsize
   %   
   % ------------ Studiengang und Hochschule ------------
   im Studiengang Elektrotechnik\\
   an der Dualen Hochschule Baden-Württemberg Mosbach
   % -----------------------------------------------------------------
   %
   \vspace{2\baselineskip}\\
   \rmfamily
   von\\
   %
   % ------------ Name des Studenten ------------
   \textbf{Marcel Schneegans}
   % ------------------------------------------------------
   %
   \vspace{2\baselineskip}\\
   \selectlanguage{ngerman}
   \today
   \end{center}
    \vfill
   \begin{tabbing}
       Betreuer der Ausbildungsfirma: \hspace{0.2\textwidth}\= \kill
       %
       % ------------ Weitere Angaben ------------
       Matrikelnummer: \>  1234567 \\
       Ausbildungsfirma: \> Pierburg GmbH     \\
                                    \>  Neuss               \\
       Betreuer der Ausbildungsfirma: \> Martin Schumachers             \\
       % -------------------------------------------------
       %
   \end{tabbing}
   \clearpage
\end{titlepage}


